政府錯撚曬 北區最撚慘

北區係大陸人接收量方面絕對敢認全港第一

加強戒備唔撚淨係集中係香港心臟地帶 e.g. 西九高鐵站/機場

（一）
你睇下羅湖 / 落馬洲口岸，日日幾多人湧落嚟，你點把關啊

（二）
就算大陸停全國旅行自由行，知唔知好撚多手持香港身分證

（三）
針對武漢把撚咩，武漢都俾大陸封撚咗，要防更煲防廣東省/其他地方嚟啦

（四）
仲要用粉嶺嚟做隔離營，你都戇撚鳩鳩，個營就係中學小學居民隔離，冇腦

我呢一刻寧願將香港交撚俾大陸管，封關鎖港，痴撚線特區政府，將市民放入危險之中

新屋嶺
香園圍 新屋嶺 2.0
粉嶺行政長官別墅
粉嶺高爾夫球場
粉嶺警察宿舍
粉嶺ptu
警察遊樂會
海洋公園酒店